其實文宣如果想有大陸人支持 唔係反中反共 係反習近平

反對習近平領導嘅黨 先係全中國人想做而唔敢講嘅事